babe you hurt me so much

Baby I love you so much🥺

baby 今晚睇咩波好

女朋友對波

睇樓豬對肥仔波😉

樓主憎人有女

岩啦做人老豆開解下個仔啦

佢寧願去叫雞俾人玩屎眼